困惑

人好多時都好多抉擇 唉